點解近幾年mj無新搞作？

衰咩坐十幾年?

邊個mj 先??

退咗役好耐啦，o靚仔果陣好鍾意睇佢打波

michael jackson
michael jordan
mary jane
master joe
mr. juicy

michael jackson

去咗hku讀工程

見佢唔到

有，前排book左紅館開show

聽講有同羅文,梅姐同張國榮 同台表演,仲搵左Steve Jobs 幫手設計舞台

同死人合作？你講乜撚？

咁你問乜撚呀？

點解mj咁耐無出新歌

有 前排book咗紅館開show

聽講有同羅文,梅姐同張國榮 同台表演,仲搵左Steve Jobs 幫手設計舞台

曲直難分

你講緊邊個呀？

Throw Away My Time
You Can Call Me Honey
But You’re No Damn Good For Me!

Mr juicy 隻蘋果汁唔錯
Mj is good

佢改咗名同發咗福，你認唔到佢姐

早排咪同Drake合作囉

屌鳩你

Mini j